男人老狗睇寶可夢劇場版睇到喊撚左出黎

一開波睇到比烈雀圍個到已經眼濕濕
睇到最後小智死左 pikachu流眼淚個陣我忍唔住爆喊左

寶你老母爛臭閪

寶可夢真係好難聽

寶你老母大陸狗

尊重下任天堂啦
人地定左寶可夢就寶可夢啦

真新鎮個名好好聽

個女主呀媽係乜水
好似好熟口面

尊你老母重你老母任你老母更你老母堂你老母

神奧地區冠軍竹蘭

烈你老母雀
你菊花就比人屌到裂喇
係鬼雀呀

咪傻啦 仲停留緊係廿年前咩
睇返官方譯名啦

死撚返上支那啦 寶你老母咩

寶你老母

點解唔譯埋pikachu

明明以前支那都唔係叫開寶可夢，成班人起晒鋼
寶可夢係難聽架啦，鬼叫任天堂唔俾粵配用返港譯咩

唔岩音

寶可夢呢個名關支那咩事

上面班人係咁，叫慣係好難改，正如有人仲用叮噹，技安。

古老石山黎
唔肯接受現實 活係過去

你喺支國就咪上連登啦

智障

任狗奶共奶到出面，又要繼續睇寶可夢又唔撚接受現實